{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 휴가스테이"
    },
    "text": "ヒュガステイは四方を小さな森で囲まれていて道路に近いですが、車の騒音がよく聞こえず、朝鳥の鳴き声が迎えてくれるペンションです。 家族や知人との休暇を楽しむのに最適な単独ペンションです。 いらっしゃる方がリラックスして楽しい時間になるように、席を作ってみます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されます。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 ピックアップ時間は入室前と退室後に可能です。 バーベキューは屋外の個別バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時にもご利用いただけます。 炭とグリルは1セット20,000ウォンで、追加料金はございません。 バーベキューの利用時間は入室から21時までです。 幼児以上から追加料金が発生し、大人は最大人数を超えることはできません。 8歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 客室にはカラオケがあり、利用時間は入室から21時までで、予約は不要です。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。 愛犬は入室とともに入室できません。その他ペンション施設としては駐車が無料で、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード端末があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒュガステイはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヒュガステイは小さな森に囲まれたペンションで、車の騒音が少なく、朝鳥の鳴き声が聞こえます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ヒュガステイにはバーベキュー場やカラオケルーム、無料のWi-Fiなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューは屋外の個別バーベキュー場を利用することができます。炭とグリルは1セット20,000ウォンで提供されます。利用時間は入室から21時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー以外で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による料理は禁止されており、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヒュガステイには無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "子供や追加料金のことを教えてください。",
            "answer": "幼児以上から追加料金が発生し、大人は最大人数を超えることはできません。8歳以上からは当日現地で追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用方法や予約について教えてください。",
            "answer": "客室にはカラオケがあり、利用時間は入室から21時までです。予約は不要です。"
        },
        {
            "question": "どのような防災設備がありますか？",
            "answer": "ヒュガステイには消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード端末があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 452
    }
}